美斯尼馬聲援BLM

佢兩個上年反送中我pm 佢又唔出聲

都係牙朗夠堅持到依家都唔撐黑人，亦唔撐香港人

推

朗神驚間酒店比黑鬼爆

牙朗之前比黑人屌到發炎 所以好憎黑人

佢唔支持喎

費達拿，伊巴，基本個個名人都出post, 係牙朗有佢既堅持

cnn?

上面話牙朗驚黑鬼爆酒店 如果係 佢更加要出聲支持